館長中槍17天…已經開始「舉啞鈴狂操二頭肌」！ 神復原進度曝光

隻腳好唔好得番

善心打破零回覆